有冇人一放假就瞓成十幾廿個鐘 瞓極都唔夠

就算幾早瞓都冇用 第二日都一定會瞓到好遲 身體好似永遠都瞓唔夠
係咪有啲咩病
仲好後生唔想咁快死呀

我

same

使唔使睇下醫生

我 訓左13個鐘

唔想再咁樣

試過訓足20個鐵

我

其實日日訓醒仲累過無訓

懷疑自已有睡眠窒息症

Push

食少少野又訓過

如果你訓完 識得搵女朋友的都ok ge

冇女朋友

我以為你係佢添

要男朋友先幫到你爆菊花

me, 瞓醒就食飯，食完再瞓🤦🏻‍♂️
都唔知點解成日覺得眼瞓

其實係咪有啲咩病

戒丁，做運動

做體力勞動工作？

我都有諗過，但無病無痛窮拎唔會晒錢去做body check

睡眠負債唔係一日半日瞓返就解決到

應該係腎虛